[Switch] Splatoon 2 [26]

Splatoon2 (スプラトゥーン2)
遊戲/Amiibo/JoyCon/ProController 發售日期：2017-7-21

Splatoon是一款4對4 第三人稱射擊遊戲，與其他射擊遊戲有所不同
玩家需利用武器把地面塗色，佔色面積較多的一方獲勝

官方介紹片段(中文):

日本官方網站:

日本官方Twitter:

香港官方網站/ 遊戲介紹:

歐美官方網站:

現時會出現的場地
(9揀2, 每2小時轉一次)

開Post用文件

常見問題/ Q&A:

Q: 行日歐美澳版有咩分別?

A:
行/日版 遊戲語言為日文 Splatfest(祭典)主題/時間跟日ser
歐版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟歐ser
澳版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟澳ser
美版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟美ser
注意Fes活動跟據過住經驗開24小時 故不需擔心時差問題
Online對戰優先配對鄰近地區(即係亞太區)玩家

Q: 點解分咁多版?
A: 因為唔同版本Splatfest主題有唔同, 例如 午後紅茶, 變型金剛等

Q: 點樣升Rank?
A: 玩公開嘅網絡對戰

Q: 去邊度玩網絡對戰?
A: 主城直行Lobby, 或者直接撳X->A
最頂係League Battle, 同朋友組2/4人小組玩Rank Mode
第二係Rank Battle, 有3種玩法, 玩法介紹可以碌茖少少睇Q&A
第三個係Turf War, 即係佔地模式
第四個係Join玩緊嘅朋友
第五係Private Match, 可以自訂Rule, 場地 同朋友玩
第六係Online Lounge, 經App voice chat+同朋友玩

Q: 玩唔到網絡對戰?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國/歐洲, 之後重新開機
或者加多個profile, 登入日本/美國/歐洲ac, 再用該profile開game

注: 未知2018年收費服務係跟ac定跟機, 請考慮清楚

Q: 咁唔同版本可唔可以連機?
A: 平時網絡對戰/SalmonRun可以, Splatfest活動唔得, Local面連可以

Q: 對戰時十字掣上下代表乜?
A:
上
カモン ComeOn (平時係依個)
やられた 俾人殺咗(被殺後轉為依個)
ヘルプ Help (SalmonRun死後變依個)
下
ナイス Nice

Q: 咩係Splatfest(祭典)?
A: 玩家分兩個陣營對戰, 最後跟據表現送海螺, 勝出隊伍會多啲海螺
海螺數目係根據你Fest完結時嘅稱號派發, 升到最高等勝出隊伍有24粒, 落敗隊伍有21粒
(稱號等級所對應海螺粒數係3-5-9-16-24/2-3-7-13-21咁上)
稱號所需分數係10-25-50-99咁上, Total要184分
Splatfest只係會玩Turf War, Splatfest期間強制參加Splatfest, 無得玩Rank Mode, 但可以玩三文魚

Q: 點參加Splatfest?
A:廣場中間告示版揀自己陣營, 揀定後會送件Fest Tee俾你, 再於指定時間(睇App,App內時間已轉換為你本地時間), 入Lobby(平時網絡對戰個位), 最頂嗰格係團體戰, 同同遊戲版本嘅朋友組好四人小組後同其他四人小組對戰, 第二格係Solo
Splatfest期間無得同朋友合流

Q: Fest Tee有咩特別?
A: Fest Tee拎去拆裝備碎片只需要$2000, 平時要$20000
Fest Tee打Splatfest強制著上身, 完左Splatfest 就會系統回收

Q: 海螺有咩用?
A: 開裝備Slot (下面有詳細解釋)

Q: 同Nintendo Switch Online App有咩連動?
A: 可以用App 開房 generate URL, Share URL俾其他人就可以join你
亦可查看自己對戰之相關數據, 購買遊戲內之服裝, 以及進行語音通話
由於港服未開 iOS要用美/日ac search "Nintendo Switch Online" download
Android可用apk, download link:

Q: 點用App買衫?
A: Online對戰一次>開App揀Splatoon2>右上角Shop Icon>揀衫落注文(落訂)>入Game對戰屋(Lobby)隔離海膽仔>最後一個選項俾錢拎衫

Q: 用App訂衫有無限幾時俾錢?
A: 好似無

Q: 點解衫分咁多牌子?
A: 各牌子對應一種服裝技能, 抽中該技能的機會 會有所提升

Q: 隻海膽仔咁多選項其實講緊乜?
A: 第一個係買廣場上啲人嘅衫(要事先買廣場上啲人訂購)
第二個係用海螺開裝備Slot
第三個係拆裝備碎片
第四個係組合碎片
第五個係買用App訂嘅衫

Q: 點樣舉報玩家(放置/自殘/Cheat等等...)?
A: App->戰績(格劍icon)->揀返嗰場->click佢個名->通報

Q: Amiibo有咩用?
A: 可以解鎖衫,武器,歌等, 亦可儲存裝備配置 同埋可以進入影相模式

各Amiibo 解鎖嘅武器請睇依度:

Q: 點解scan Amiibo得個頭拎? 唔係有全身裝咩?
A: 先對戰超過20場> X掣> +掣> Amiibo讀自己裝備>去Amiibo Box拎其他裝備

Q: Amiibo可唔可以借比人用
A: 可以, 但要係主機設定還原隻amiibo洗走所有資料, 建議拎曬衫先借比人

Q: 可唔可以唔用體感?
A: 入設定(主城撳X->L)可以set唔用, 但真心建議俾次機會體感, 上手後自然同方便好多
同埋注意體感係for你微調, 大幅度轉視角依然係靠右菇

Q: 可唔可以set手提mode唔用體感, 桌上mode同TV mode用體感?
A: 可以, 手提同桌上&TV mode係分開set

Q: 對戰時點傳送(飛)去隊友度?
A: X -> 揀隊友 -> A

Q: 點出大絕?
A: 右上角儲滿氣按R3(右菇)

Q: 武器隔離枝旗仔代表咩?
A: 熟練度, 到5嘅倍數會有Bonus經驗值

Q: 有無需要買Pro手掣?
A: Pro手掣舒服好多但唔係必需

Q: 視角怪怪地喎....?
A: Y掣Reset 視角

Q: 點畫畫?
A: 主城紅色郵筒

Q: Hero Mode (單人劇情模式) 點入?
A: 主城左上拎遮個「啊婆」

Q: Hero Mode d武器點升? 包唔包埋對戰mode?
A: 第一關門口個box。兩個mode嘅武器係分開

Q: Salmon Run 點先有得online玩?
A: 指定時間(X掣->ステージ情報->Salmon Run有得睇,顯示時間係你本地時間)
去左上商會, 或者直接 X->商會

Q: Salmon Run Mode奬品去邊度兌換?
A: 主城左上角市商會隔黎有部機

Q: 點用倍經/倍$卷?
A: 主城黃巴士

Q: 點同FD一齊玩Salmon Run Mode?
A: Salmon Run Mode介面揀第二個開房, 叫FD揀第二個揀你個人仔入你間房, 齊人後開場, 唔夠4個人會幫你揾街外人入來

Q: 有無得一機雙打?
A: 無

Q: 邊度開本地(Local)對戰場?
A: 去機鋪(イカッチャ, 主城右面), 第一個係揾房, 第二個係開房, 第三個係開Salmon Run 房

Q: 一開Game叫你Set個性別同造型之後仲有無得換?
A: 主城撳X->R R R->最底(その他)->最底(プレイヤー設定)

Q: 有無連登Splatoon交友(加朋友)區?
A: 有,
連登 Splatoon2 任豚登記表

連登 Splatoon2 任豚名單

服裝技能中文翻譯(from 巴哈):

Q: Rank Mode (ガチマッチ) 啲玩法係點架?
A: Rank mode有3款，三款各自有獨立ranking，都係由C-開始
by 景三巴打

1. 運魚:地圖中央有枝魚炮，射爆佢個保護罩，就可以拎枝魚炮上身，自己武器就變成魚炮，魚炮可以儲力，將魚炮運去敵方陣地的小高台就嬴 (通常係重生點行出少少的位置)
畫面上方的數字係魚炮曾經運到有幾近小高台
有人拎起枝魚炮，畫面會有show個icon仔話你知條友係邊
敵方射爆保護罩爆開會死人，見到就爆唔好行咁近，邊隊射爆保護罩都可以搶拎魚炮，不過一爆就埋去搶好危險

2. 搶地：地圖會有專有地區框起左，將成個框起的地方油到變成自己色就開始count down，count 到0就贏，被對方搶返會有罰秒
如果有兩個框起地區，要填晒兩個先開始count down
填完個地安全就留一兩個人，另外一兩個就出去填返對面的移動路線，反兜敵人or埋伏，唔好企死個框區等敵人到

3. 推車/推塔：地圖中央有座塔，企上去就會自動行去敵方陣地，成功去到敵方陣地就贏，雙方都有人企係上面會唔郁
自方陣地時，企一企上去佢會自動返中央地帶，唔駛死企上面
越多人企上面行得越快，越易死晒

Salmon Run Mode常見問題

由鑫毳巴打翻譯

Source:

[三跑爬分常見問題]

以下為一篇自稱640分 350％寫既三文魚跑要注意事項。

首先，最先發覺既係
1.有人死好多
2.有人唔肯運金春
3.有人未理解到敵人優先解決順序
4.特別多人唔識對應UFO、飯盒
5.未理解到武器特性、大技既應用
6.動作唔流暢、唔識分工

【死太多】
街場通常都總係有d人會不斷死，為全隊勝利著想狗衝上前打特殊三文魚然後就死，依種情況當然唔得，除左拖時間跳海自殺之外你死多過４、５次請你自己理解為拖後腿。我認為玩三跑係需要超認真既合作，你走一條友就等於隊友要做1.3份量工作，基本走位「唔好亂鳩衝，牽制住慢慢支援隊友」既感覺。

【唔運春】
其實結果畫面唔可以判斷到依咩野，但我睇得出有班人係唔會運春。如果運春既數譏差成15以上既話根本就係你差唔多無做過野。除左有煩膠出現之外，運春係一件好重要既野。但太過睇重運春既話又會令到生存同埋輔助方面減弱，所以都要諗埋其他方面。

【優先次序】
單刀直入
垃圾桶→塔→遮→炸彈＝蛇→車→鯊
垃圾桶雖然一個人都打得死，但通常都係複數出現，搵多幾件友就打得快，塔放置Play佢好快就會顏射到你好快完場，請善用大技快快手打死佢，槍打到既就打，遮可以反射就反射，都係唔得既話就圍死佢，炸彈就請遠距既人打，短撚就幫手油腳比個位佢射，蛇如果去到Container執邊就好Q麻煩，所以請快快手搞死佢。鯊同落雨好易係混戰時執你雞補你刀，唔好唔理佢。雖然殺係好易，但有多時間既話，請引佢地去個Container執邊先殺。

【特殊關卡】
開波前５秒其實睇浪可以知水位準備升定降。

【武器特性】
狙
專打炸彈，之後就運春，夜晚就用大砲。

長槍
基本上同狙差唔多，但比起狙你更方便對應塔。

短撚
秒塔、打細怪、打炸彈以外大魚、油地。

Roller
主要打細怪，但打塔同炸彈唔係你個行，打其他啦。

Blaster
打塔都叫OK，其他普通，打細怪又唔痛。

大技方面

著地：
混戰時救全隊

高壓顏射槍：
除左炸彈以外都可以殺到
塔無開槍時可以射頭爆死

飛行背包：
含家死晒時可以飛上空中避難。

Bomb rush：
清怪

【當自己玩緊單機】
除左回收春、捨身清遠處大怪以外單機打野多數仆街。
如果隊友運緊春得你自己一個，請你諗下自己係咪一個打到而又唔會死先，
知唔夠打既你幫手運春等埋隊友好過你SOLO。

雖然篇野好長，但多謝各位睇到依度。
將心比心，請諗下各位隊友既處境先

合流刷錢大法

by鑫毳巴打

(圖文不符)

刷錢企位推薦

基本玩法：
以一位巴打做中心，其他玩家就輪住合流個位巴打。
合流輪候應該只有3個、4個空位，
所以需要3、4場等街外人走場先可以再輪流入房。
當房中有六個左右就可以正式刷錢。

消耗時間約3分鐘1局，相比起RANK 5分鐘快
而且理論上唔需要在意理勝負都有幾好既回報。
但一直輸都有d唔公平，所以我都希望加個機制，
防止有巴打開幕時周圍油地博取最後1000分。

基本計錢公式：
(油地分數 + 勝利額外1000分 ) x 1.5 = 錢

暫時刷錢最有效率方法摸摸當中
以下為我刷錢最高紀錄3550分建議

1.企空礦地方
2.雙方無高低差
3.雙方距離為射距多丁丁
4.唔好移動 左右Fing住油
5.Fing角度自己感覺一下，可以留意右上角數字加得快唔快，慢慢調節角度速度。
6.潛0.1秒即起身油幾滴，1至2秒潛1下0.1秒，盡量做到無油時剛剛回滿大技。
7.以大技為回油方式，但唔用技繼續主武器油。

注意事項：
1.未齊人/未劫房前，請認真正常玩。
2.需要趕人時，慢慢油密d自己屋企，見到人就走，你懂的。
3.有街外人搗亂時，街外人隊請油少d路，方面巴打們警覺街外人位置圍射排外。
4.入場機中萬中無一，請盡量穿著三星裝備，無時間比你出去洗裝。
5.場地一轉就完，為巴打們著想請盡量打到尾。

互射方式+無油時處理方法 要點：Keep shooting

錯誤示範(請睇對方) 停手一秒鐘 你同對手銀包就各少左50蚊

遲下後補建議企位，仲摸索當中。

另類玩法: 私人房歡樂場

by鑫毳巴打

捉迷藏

遊戲模式：地盤戰 (Turf War)

玩法介紹:
以1v4進行，全員限定用毛筆或相同射程武器，
避免射程差距令部份位置捉唔到唔公平。
禁止使用任何SP或副武器，除左花灑。
4位逃走參賽者(下稱人)可以利用頭1分鐘不斷油地誤導然後搵位潛。
頭1分鐘內 捉人一方(下稱鬼)只可以背向重生點
自律唔望地圖唔望向賽區
當倒數時間到2:00就可以開始捉
人可以逃走可以不斷油，
比人殺左就企重生點唔準離開
若果錯手殺鬼請自行SuperJump重生點當或自殺
全滅就輸。
相反倒數完就鬼輸。

好處：熟悉地圖細小地方，Shortcut或埋伏地點之類。
壞處：無錢收。

全員逃走中

遊戲模式：地盤戰 (Turf War)

玩法介紹:
以4v4進行，武器使用不限定，
一隊Hunter，一隊逃走。。
禁止使用任何SP。
4位逃走參賽可以利用頭30秒不斷擴大自己可移動位置。
Hunter重生點待機，2:30開波。

跟捉迷藏一樣。
人可以逃走可以不斷油，
比人殺左就企重生點唔準離開
全滅就輸。
相反倒數完就Hunter輸。
一樣錯手殺Hunter請自行死番重生點。

而Hunter就只可以射擊時移動，只可以用主武器。
回墨就原地回。

好處：提高生存率，熟讀地圖角落。
壞處：無錢收。

]
實戰技巧

by 鑫毳巴打

多圖小心爆數據

Salmon Run教學/相關資訊/武器心得
by 矢作萌花巴打

裝備選擇心得及其入手方法與海螺相關
by 鑫毳巴打

英雄模式（單人遊玩）指南
by 矢作萌花巴打

排頭位好多金噴

實用App：

Nintendo Switch Online [iOS]/[An]
買特別版裝備、睇對戰成績
需登入任ac
iOS: (下載需美/日iTunes AC)

An: (要去美/日 PlayStore)
APK link:

ikaWidget 2 [iOS]
有小工具 睇特別版裝備、詳細時間表
睇戰績需登入任ac

イカ時間2 - ステージ情報チェック[iOS]
小工具 睇時間表
跟ikawidget分別：黑底 大字 可以點落去睇三文魚武器

ギアセットシミュレーター for Splatoon2 [iOS]
裝備能力模擬器

小工具設置方法iOS9/10/11

關於app內廣告太煩問題請查看以下連登貼：

電腦版實用網站：

スプラトゥーン2攻略&フレンド募集コミュニティ
攻略+加FD

スプラトゥーン2攻略大百科
攻略

Splatoon 2 Data
破解資料

イカクロ：スプラトゥーン2（Splatoon2）のおすすめギア構成検索サイト
服裝技能安裝建議

ゲソタウン入荷お知らせbot
Switch App新衫

サーモンラン 時間お知らせ
三跑時間

Yaritaiji channel

時間表

Google

Ver.1.3.0 ［2017.9.8配信］

部份大技修正。

高壓顏射炮：
-連續射1.5秒時會由小J變成大J
-無裝備SP強化時持續時間多0.5秒

超級著地
-滯空時間減少0.167秒
-高度提升31%
-最小爆風由40改做55
-SP需求油地數減少

乳暈發射裝置
-範圍增加13%
-SP需求油地數減少

滾球
-被子彈擊退效果減少反彈
-無裝備SP強化時耐久多33%
-爆炸傷加17%、油地多7%
-最低爆風傷由30改成55
-爆炸可以彈鳩人地更遠

飛行背包
-被擊中判定增加
-子彈攻擊減少17%傷、油地減少20%
-由背包向地下射出兩條墨 傷害減少75%

裝甲
-被脫甲時無敵時間減少0.133秒
-超過100傷時，多出的傷害會照樣結算於本體身上。
而結算上限為80傷。
即受到250傷時，甲會爆開，本體扣80血然後彈到N咁遠。

一部份副武修正。

花灑：
(假設預設lv3 開始無油時lv2，無油時lv1)
-lv2延長5秒
-耗油量由80%變成70%

Sensor：
-加大20%
-CD減少0.25秒

Shield：
-展開時間減少0.5秒

Beacon：
-耗油量由90%減少至75%[/quote]

一部份武器修正：

綠桶
-最大傷由62減少至52
-射程減少9%

一部份武器需求SP量減少。

-唔寫啦 都係跟上面大技修正改 除左JetBag

Bug修正：
-Rank SP需求較高武器 用逆境/反擊時時加分比率會減少
-洗衣機油唔到牆問題 fixed
-筆 殺人判定又縮少左dd 好難解釋驚寫到1999我唔寫啦
-筆 滑行極速脹海綿方法 fixed
-遮 檔子彈時回唔到血問題 fixed
-Roller 直拍後碌唔死人問題 fixed
-潛伏中被隊友顏射時唔會再反射子彈同水花
-飛行背包射角落時消失子彈問題 fixed
-脫甲時食遮一炮出現食傷動畫但實際無食到問題 fixed
-牆底/網邊爬唔到牆問題 fixed (三跑成日遇到)
-觀戰時雷達無法破壞問題 fixed
-音樂會用吸盤吸係網上面，動畫表示無油牆，但其實已經油左，問題fixed
-造船廠 金魚封印大法 fixed

三文魚跑修正：
-大技照跟住修正
-炸彈唔會再卡住係Boss上面唔爆
-高壓顏射槍 射 蛇 司機以外位置時 照樣會輕微食傷
-高壓顏射槍 射 UFO時 UFO唔食傷問題 fixed
-Wave完結時兩班家拎住同一數量金春，有機會出現執唔到春問題 fixed
-三跑完結後 門口三位都會變左拎住若葉 問題 fixed
-未開波時隊友斷線會出現隊友拎住金魚炮問題 fixed
-長時間用Roller碌會斷線問題fix

(1代有個機制防人掛機機制
60秒唔點一下攻擊制或者油出1pt墨會踢出房，應該類似)

#McNuggetsFTW

事實證明連登係最準

麥樂雞萬歲

但今次點解冇薯條上POST抱怨

雞

we do chicken right

上黎比我地雞隊恥笑咩

打緊果陣
上黎抱怨既都係雞

我係啲臭雞隊友完全唔知做乜鳩
勁多場都係有其中一兩個人射空氣
得我自己行去中間比人圍
一係就掛機就咁企係到/跳樓

打到勁燥最後堅持打到MAX
贏多過輸

我都係雞 贏咗好開心
仲以為自己揀錯隊

新手還新手，企係原地係咁射d油左既地係做乜鳩
仲有我發現好多斷線狗既lv都係單位數
利申：每日起碼report 10隻斷線狗

由14xx最後打到1650
雖然係低分但至少唔洗累街坊

總之我們做雞是對的

雞隊total 打左36 場
輸左12 場
66.7% 勝率

投左薯條 攝高枕頭喊緊

分數有咩用 唔會影響勝率

下次齊心啲

你本人勝率高就唔會太低啦

做雞表示 60%勝率

尋晚第二鋪就要打2200薯條

手提mode 插火牛玩splatoon 個陣
部機成日開恆風扇
玩Zelda mh 又冇事

最開心遇到銀噴對手…面對面互射都冇事

頭七場唔知係唔係睇rank 排
輸左五場
之後就開始係咁贏

果然撐咩死咩
雞隊好波

又輸

所有一開始唔出去，係到油自己地頭，最後搞到比人封死既豬隊友全部爆炸

Sor9

今次個神秘關如果一開始唔推戰線上前既話會好惡打

比狙或格靈跳咗上高點已經唔使打

中路好易封位

左邊個突破位好好用

個個都唔睇背脊唔守門口

雞隊

咁多薯條都要等咁耐開場，而家配對太慢了吧

好多人唔慣睇地圖

今次個特別場好玩過上次

係中路游黎游去

但銀噴好有用

金噴排頭位

唔夠lv
銀噴佔地幫到手

麥樂雞

要睇下同隊D人保唔保到佢地
1拖3都幾難搞

M記好應該出個麥樂雞優惠啦

因為薯條多數打返薯條
冇咩好怨

10蚊9件

壓到咁

成個PO都係雞

連登仔都係精英

做雞表示唔明

今朝幫追勝率無白費
今朝排到唔小打到Max既人

連登仔萬歲

50場打過2場自己人

尋晚好似全部都係打薯條

不過其實獎品差果3粒就算

2場都唔係好多

牙較戰

姐係多數打返自己友
贏輸都冇咩所謂因為刷唔到勝率

薯條36場超過20場打返薯條

幸好無跟日本仔投薯條

亞古獸萬歲

獎品差唔多, 咁就小D認真魔人

你以為

轉玩電鑽 遠距殺人好爽

輸就係輸，贏就係贏

薯條表示打親雞都輸

成日都低lv偏埋一team 點玩

如果獎品差好多...應該好多人上來屌話排埋d豬隊友

琴日雞隊咪上黎屌

想問下有無人 拿過野去任記維修 ? (有無得即場一換一?)

個pro手制買唔夠1個月...左面隻姑 推向上已經有小小問題
之前以為唔夠電 定收得唔好....會chok chok下個人唔去...今日再認真試真係有問題

做麥樂雞既我表示無屌過
係屌做咩咁多人做薯條

差啲以為問joy con
pro制唔知，不過joy的話試到壞係即場一換一嘅

Splatoon出之前上去預約要排兩個禮拜，現在唔知

嗱 唔好一竹桿打沉哂
我無怪過薯條多人架
只係怪成日有智障隊友

無諗過咁快壞....

btw 我番工佢先開工...
只可以lunch蛇去換

電話受理時間 星期一至五：10:00 ~ 19:00（中午休息時間：12:00 ~ 13:00）
星期六、星期日及公眾假期休息

地址: 香港九龍紅磡都會道10號都會大廈2103-7室

睇清楚上面先啦

CLS 我岩岩差一場升rank果陣個pro掣壞撚左
hold唔到ZL, ZR, 自動幫我狂NICE
呢家我都要拎去整

兩次都係一場冇打過

隊友心諗

斷左線等隊友唔好扣分
之後用joycon打一場升左 呢家唔敢打
買左個幾月就壞 垃圾廠
星期一至五點去整呀

算啦 差嗰三粒有乜好怨 下個月又一條好漢

仲要用開PRO 制轉唔返JOYCON, 跌幾個級別咁

金毛做薯條有乜感受

做CS都可以咁爽既番工時間

JC短鍵程好用

下次主題唔知會係咩呢

唔多識玩咁款
D轉向 差好多皮...

毒撚打機都唔比 so9sad

71%薯條 29%雞
Solo 同teams 雞 51%
今次做馬？

多人同勝率有咩關係

樹大就多我呢啲咁既枯枝
人多易輸真係唔出奇

上次都係兩個51-49

依枝野係咪又係同銀噴差唔多嗰啲野嚟

得罪你？

有無人三跑

+1

有無人有主技索敵 brand人速既T-shirt？白色既
上次見到人用唔記得order

比佢射好似唔駛瞄咁

我玩雞時成日比薯條壓制

咁撚短緊係唔洗瞄
你唔係同佢玩近戰下話

因為你廢姐

試過1800分雞打2050分薯條
我心諗

用法的確同銀槍一樣

btw 有冇三跑場

見連登咁多雞 特登簡對面唔洗排
點知 排到的2046都係打自己人

我都試過幾場

燈

新手玩係咪都係玩單機一排先玩mp?

直接mp 升裝

咁撚多人斷線既今晚

三跑..升返200...有冇高手遇我

勁個啲反而冇機會打雞

講得岩 我起馬60%win

咁同銀槍既分別係？

個三跑攻略似屌人多過教人

有冇三跑場..想升返200

玩場三跑先... 等緊啲 code compile

梳囉
邊個攻略先

開咗 有無人入

有冇巴打一齊三跑呀

ID?
但係我要升返200

-1

依..我入左你場

有冇id

三跑200%有冇人

第一場街場就伏咗隊友
玩玩下隻耳機冇電

add 左巴打

輸多兩埸我跌落去 巴打加油

好

-2 有冇人入

Add左

sorry 巴打

巴打們打住先 我要上一上分先 10/99 就跌

食飽再打

Add咗

尋晚三跑，今朝先打完fes

今晚又要三跑，rank都未打上去

-2

唔緊要 但俾少少時間我鞏固個底分先 就跌落去

今日冇人嗎？

唔記得晒

無人就街客玩住先

花巴來不來

通常2個人排都係二個人開場

金毛翻譯個個

成日偷偷地係遠處滴滴仔滴死我

我入咗啦

我 等等

就係咁 配唔到其他人

等 下場

入緊game ma

仲有冇位

我都add左
個名HK尾

仲有冇巴打開場

呢個 千九分個時未見過雞，跌到千七就開始間中有

三跑195%場 有意請入
2527-9766-2589

估唔到咁少人揀雞 但好彩贏
22場我贏12 千六分

三跑195%場 有意請入
2527-9766-2589

-2

入得

兩個人都贏

岩岩入左..我180

爆左

諗住二個人鳩配算

195% 達人30

add左但 滿員

好難200-205來回

win左

都係街場累隊友多

萌花巴打個個太基本，一陣得閒寫個達人級用既小技巧先 利伸達人廢柴

仆街第一場就趺穿200

波波槍個個最好打塔先

你地入黎依個post都係為左比我屌姐

10點先番到
有無人三跑carry我

咩情況下潛地魚會係地底爆死？

lag 機。

我都見過幾次

好似幾過癮，應該買日版定歐美？

日

想問下 點解我打rank 場場都排最低 明明殺人數都幾多

1200 完得215

laser可以係佢潛緊嗰陣射爆佢

我25/49
剛好51%勝率
無陀衰家

睇唔到你地

我唔玩啦 多謝花巴carry

我點carry 都無贏過咁滯

就係太基本都大把人犯錯 寫咁深入都無用
果篇廢話係頭一星期果時寫 就算我呢家寫個達人500up都無用 無人睇

今日d架生用上去都唔太順手

名字巴打咪睇左lo

打工今日無贏過

有無200%場
利申新手

下 個大佬點打都要教

大家有冇遇到一d 唔打剩係不斷自殺既街場人
我屌曬佢地老母

電鑽好正

有無裝任天堂個app?report佢啦

今日啲槍

支狙冇上次個支咁遠
一射唔到就仆街

好掛住支4k

打工抽左件死亡時SP量減少下量既Aaab裝
值唔值得留 雞肋？

支支都慢....拎炮果個唔意識到佢要去打塔就聽仆街

岩岩有條友個準星有問題，我死左佢拎住洗衣機黎救，已經企定唔郁佢都要潑左四次先救到我...

贏到枝槍發光

終於+1

我覺得你可以寫吓
拎特定武器時 打怪既priority

打工每次分數reset 其實真係幾灰
好想有次一口氣升到300%

Reddit 每次打工都寫 四個武器嘅分工同埋唔同嘅黑夜mode 點處理 幾值得參考

唔關事
個洗衣機對地撥範圍會細好多

油地範圍大 但判定真係好撚細

打三文魚
啲狙可唔可以打下大瘤

黑夜既話最值得寫應該係
[グリル発進]同埋[ラッシュ]模式
三個地圖推薦既企位可以mark張圖

有時玩ラッシュ見到一兩個人衝左去另一邊空曠位企
跟住極速俾怪秒 真係有啲燥底
都唔知救唔救佢好

個洗衣機零距離救唔到
要直線前一兩個身位先得

今日我都衰左獲

岩岩有個隊友死左仲要行埋我隔離，救唔到佢
其實一定見到你架唔駛行咁埋...

三文魚果關有好多水注上黎又有金魚打果關點先知佢會出金魚
玩左好耐都唔知

判定小又細力

愈近岩嗰條消防柱
開出黎條水柱會噴高啲
而且「duuuuuu」一聲會高音啲

更正: 個音長啲

下次留意下先唔該巴打

今晚三跑埸有點靜

達人三跑入門注意事項

粗略了解大約團隊實力（廢話）
達人最低由190%至最高350%都會分到做一組
wave3由最低要求14蛋去到要求18蛋以上都會出現
如果wave1係11蛋就代表整體實力大約在210％以下
其後大約每15%升1蛋，實際數字我都無上wiki睇
簡單而言，如果你岩岩上達人200%見到要求14蛋，即係隊友們都高分過你好多
不過唔代表佢地勁，我自己試過好多要求14蛋但係隊友們都似係岩岩升上達人既實力
成功過到wave3 550分以上 死少於5次就代表你已經係一個合格既低階達人級打工仔

走位（生存能力）
就算邊篇攻略都會教大家達人死少D，但係點樣先死少D
1.清大怪重要，但係生存更重要
達人最多玩家死既情況就係衝太前，有時岸邊出左塔，但係前面一堆小怪，唔需要跳入敵陣打大怪，因為有時你死左，後面既隊友未必復活到你
唔好當三跑係地盤戰，可以一換一，你地左不但唔會自動復活，更加令隊友負擔增加
2.盡量少同隊友靠近
比導彈射既時侯要走位，但係唔好走向隊友，走向無怪既位即可
同埋除左飛彈會累死隊友，鯊魚一樣可以一啖咬死兩個，向你dum既炸彈boss一樣可以炸彈一次炸死全隊
所以除左保護隊友狙等佢安心射炸彈，唔係都盡量少靠近隊友
3.除左地面，牆面都可以潛水
牆面除左係交蛋既捷徑之外，有時都會教到你小怪
4.盡量小行窄既通道同企邊位，唔好急住收蛋
而家第3張地圖同教學既地圖最多呢個情況，鐵絲網逼住用人型行，好易比小怪拍落水或者比車撞落水，唔洗貪快，搵條安全D既路返去
5.比多隻boss瞄準時，唔好諗住拖曬返屋企打
唔少攻略教人帶車同鯊帶到蛋籠打方便回收，我認同既，但只限蛋籠附近全部係自己墨同只比一隻怪跟住。全部怪行過既地方會染上佢地墨要逃難既時侯就出事，過多既怪集結係蛋籠附近好易滅團，特別係第3地圖間屋仔，相信大家都經驗不少
6.細格既鐵絲網長禁B制可以用墨魚形態跳過去
長禁B制時跳躍距離會增加，有D人以為細格網跳唔曬，最後變返人形行過去
7.死剩自己走定救隊友？
達人場好多時都會出現死剩1個比極多怪追既情況，走定救隊友既抉擇我會睇
如果肯定好大機會死就開著地SP救隊友，如果佢地比怪圍實救唔到就自己走拖到夠鐘
走既路線好重要，每個場有3個方向出怪，其中一個方向出既怪量會偏少，我就會向個個方向走，所以開場後要清楚邊面上怪多邊面上怪少，特別係第3個場唔好走返蛋籠間屋仔入面
利伸走佬達人

墨量與炸彈
就算打到熟練都可以唔洗點管理，但係上到達人就一定要
唔好當打地盤戰，用到無墨先潛地回墨，咁樣容易比怪圍，而你一死，其他3人既壓力都會增大，三文唔似地盤戰自動復活，所以生存係達人最重要事項
開場時，可以用曬墨閏黎油地，因為第一批怪出現點同蛋籠既位置比位遠，回收蛋時可以趁機回墨
而開場怪小既時侯，帶蛋回籠好多時潛水回既墨會超過上限，係保證無怪打到你既情況下，可以一邊運蛋，一邊將炸彈丟去敵人/無墨地/隊友身邊
炸彈除左殺垃圾桶，更加可以救人同油地
但係岩岩上達人唔建議大家亂dum炸彈導致無墨比怪圍死
只係建議用黎開場收蛋時油地或者救好遠既隊友
至於平時建議大家保留大約一半既墨量，方便潛一潛水就可以儲到用炸彈dum垃圾堆，遇到其他怪都夠墨量打或者走佬

廢話好多，但應該都係低分達人玩家常犯既錯，其他叫金毛同萌花巴打補返

其實清boss次序個d我覺得真係唔識教，如果上到達人都唔識真係無咩野值得講

油牆個part 最好一開波就油，到你開左場先油就太遲了

Pro con玩splatoon效果有無更好？

利申: 個人習慣

剛殺完BOSS加拎起粒蛋之後
我會即係向住旁邊堆細怪/執蛋既方向 掉粒炸彈
之後我先會潛番去個籠度放蛋

咁旁邊隊友執蛋時會輕鬆啲

之前打算介紹篇初級達人同上位達人嘅分別，主旨在於新手達人點解上唔到分/常犯錯誤等
但金毛巴翻譯果篇文都寫出我大部分想講嘅說話，之後懶得寫了

至於新手達人注意細節部分，由於有太多，而且太多變數，要成為上位達人，自己都要領略下，多啲觀察其他玩家，從失敗中學習，我認為重要過睇攻略，所以呢part我唔打算寫我懶

有同我打過嘅熟練巴打如果想打得好啲，唔明點解自己打街埸成日輸，同我打完我可以俾下意見，無問嘅我當你吸收緊，唔會加把口屌

又補我刀

中箭 明明我依加同巴打玩都唔會點出聲

頭先打rank 一開波四條友個鏡頭個到有個隊友變左團煙
變左3打4

新手達人自顧不瑕啦，有幾可參考到隊友 btw 識boss順序同走位已經好夠

我照譯姐 我自己心目中既話
隻隻都重要 邊隻就手就打邊隻
垃圾桶同遮個d好耐先露一次龜頭出黎就唔順路都打左先
免得之後三條友圍住呆企係度等佢上水
車既話後面有隊友既就幫佢打一下等架車望住我比個背隻佢打
知道自己唔夠長打炸彈又無人係附近我會引開佢望一個遠離隊友方向
再打come on

終於有多個人研究攻略

ジェットスイーパー配乜技好

8262 4091 1154
3文

仲未瞓

番10半

post名太短一時之間搵唔返個post

新手表示好多野都睇唔明
努力升Lv先

我要留名先搵到 如果唔係碌勁耐先搵到

屌尋晚打三跑 狂死到懷疑人生 天降箱 大霧 魚群暴走 烤架全部贏唔到 今次三跑係咪唔應該打了？武器用得唔熟？街場預左跌post？

利申卡左響170%一路跌

我覺得今次冇左一支連射高既武器，清小怪慢左好多，好易比圍死。
特別係潮漲時，你好易成個畫面都係怪。

街場的確冇咁順利不過都升到220 有1200p
如果連你自己都唔識用d武咁街場唔洗諗

清小怪其實roller同blaster都夠做
不過大部份人冇鳩射槍唔識玩

睇武器池，武器池出得差輸都無辨法
1.魚群暴走，要識全隊企係蛋籠隔離
SP係著地同飛行背包個兩個要有隨時開SP既意識
2.天降箱其實相對較易 係堆魚落地前ko就得 最好每人守一個方向 賊魚回收金蛋太遠唔好理 以射死天降同出怪盒優先
3.大霧最好成隊企埋一齊 大霧過唔過講運 輸都無計
4.烤架唔知講乜
5.街場隊友可以好勁 我早兩日大霧17珠都過到 隊友仲要係無炮台關打到1711分

我三跑淨係玩街場
有時遇到D神人一場收60粒金蛋

60粒好易姐
我都成日70粒up

一條友喎

4枝入面無1枝步槍或雙槍好似差咁好多 同埋一直用狙都唔太穩 係走佬走得好快通常最後一個死

係呀尋晚玩左六,七場一直清唔哂啲怪咁

一條友60wor.....
完全唔做野專心運珠都唔知做唔做到

多謝巴打指教

天降箱最怕係4個出哂去打箱跟住隻UFO走來蛋籠吸野得一兩個射佢仆街又回歸基本步少左幾粒 後面啲箱又生緊怪了

潮漲大霧真係多數玩撚完

烤架即係紅外線UFO啊巴打 其實之前打過好易對付 係尋日連出兩場啲隊員被鎖定仲要死都亂咁行一碌我就死左 我知道要一路走但唔係行去我度下化

真係唔知點做到

FOR新手 blaster 有個重點
唔好頄射
我會拉一拉怪先一炮射過去 有效率 唔好連射

當然亦都要睇場合用
例如好似今次4大武器聚首一堂 BLASTER都要主力清怪
平時場合 用嚟COVER隊友仲好

特別係好多時狙無人COVER好無力 所以我都盡量企狙旁
避免狙邊彈幕薄弱

打箱要叫come on call人返黎打塔
如果班柒頭唔識玩而你有絕招大炮用炮射走佢

170%要4條友都識玩都幾難 有心理準備wave 1就要用哂兩招保命過關

打rank玩佔地上到B+，但玩運魚就不停喺C+B-做升降機

點解上到B rank都仲咁多隊友走去塗地，每兩場就有一個，一開波走哂去兩邊慢慢塗，好似d幼稚園雞油顏色，死驚塗唔滿咁
又或者一開波就狗衝上前去打條魚嘅防護罩，見到下風又唔識走，一爆就死三件，之後對方長驅直入20秒達陣，完玩得好辛苦

每wave廿粒
我最盡得40粒

如果個幾關係咁出鯊魚/車或者3wave都係潮漲就有可能

咁總數幾多

好似九十幾

呢隻game唔啱有強迫症既人玩

運珠達人

呢隻Game真係75%係隊友。
每張地圖運魚其實有兩條路線，但成日有隊友堅持要行敵人等緊佢果條。

試過有場有個開水渠達人，開親都中果wave都係total 40粒，不過果次唔係達人級。巴打果次打咩咁多蛋

有場條友又係咁我一路後退佢一路頂上黎，果下勁想屌佢

昨晚打運魚, 明明有短路仲沿途沒敵人, 班隊友不知點解要去晒另一邊大混戰
去到最尾見終點俾個埋伏的槍打死了, 完場

唔記得喇，打完見到個數字呆左心諗應該無得開外掛丫

rainmaker 努力上s啦
到s就感受到乜叫策略

rank A 夾攻打法
不過都要隊友醒

唔係無可能 係街埸難啲囉
首先隊友要少運珠，其次要睇打咩關，通常關又要出怪配合
天時地利人和配合下先做到咁多珠

問樣嘢

開金蛋 直接用水炮射佢 金蛋會唔會噴得超快

唔該哂

上次FEST...

發現除咗用小綠 就唔識用其他槍 打極都係1600上下

KD: 1.5-2

成日比人封門就好難突圍...

有D心淡

我都試過咁玩，不過行到一半三個隊友瞬間死哂，對面直接達陣，30秒完場

咁當然試過
隊友廢到咁，你在場都唔會改變到乜

有冇得學魚炮1v4技巧

wave1輸真係好失落 一波都捱唔到 尋日就係幾場都係呢個情況 全部都因為夜晚突發事件...

夜晚除左大霧明明好撚易玩咁都輸真心唔知隊友玩乜
同埋街場成日見d人亂開水喉，到底個水喉關攻略法張圖係咪傳得唔夠廣

尋晚打185%街場最撚火滾係wave 1 UFO定唔知飯盒最後一粒蛋喺個jetpack手上，佢飛到埋樽蛋隔離，但係唔識潛落嚟交

好有畫面

今晚再試下打三文跑 目標係１２００分但唔好再跌post

其實大霧識打都易玩 有時仲易過其他夜晚關 但要少少技巧

大霧係普通關既hard mode wor
垃圾桶，塔，遮呢d多數情況下要佢攻擊你先知佢存在
仲要唔知佢地企乜位要搵下
多出黎嗰條金魚都幫唔到d乜

但始終最易死係大霧 要好埋啲怪同boss先見到佢地..

我試過d隊友個上掣應該壞左，一路都唔出聲直到佢地自己死左，我就拎住支狙on99咁搵怪，最後緊係冚家鏟

吊你老母 有個係rank場黎游地 仲唔知去左邊鬼度

比起普通關，除咗起霧同金魚，仲有少少唔同，你留意下
唔一定要攻擊你先知佢存在，打多啲你就明白

有警報聲？
可以聽聲判斷佢咩位出？

又係多人個邊輸

我岩岩先見到wow左勿插

多人
=多機會撞到同TEAM 人
=同TEAM 對打唔計分
=到左MAX但可能有1/3場係唔計
=到左MAX啲人就唔玩鳥

請問各位巴打有冇主武器减油既頭!!!比我注! 我搵極都搵唔到可唔可以幫幫手

我有....但係係1.2

個品牌係咩？你做到1.2都好好

或者有冇墨魚頭

你果個係2星headphone?

係呀

點解果果人 都用果個既？

可唔可以照比我注一場。。。
跟住打三跑算

邊隻係墨魚頭？？

2527-9766-2589

你入嚟睇下我套裝有冇用

未返到家

你返到搵我啦

都算係墨魚裝嘅

咩叫墨魚裝

魷魚囉

需要R裝大會？

要!我要 魷魚 減主武墨 頭or衫

我既野 你都有

減墨頭 衫我都有

無貨。得以下

衫
回油 1.3

鞋
安全 1.3
副耗 1.3

LV 26 成日玩求好友 SW-3473-6018-1134

咁多人叫寂莫

孤單巴..開場啦

好 宜家開

其實注文係點玩

要1.3先買？
咁我咪唔使打街場？
唔係太明白

落車。5分鐘到。我又r下

我有 同品牌山同品牌鞋

衫

金毛 入得？

邊個咁快開波

我 都無其他人r

你地開。我入

點解你有1.3咁勁既

問一問先。 多人d好

就算係打。可唔可以唔好油地

開左

1.2 再用碎

我又入

了解

換做rainmaker. ホコ先

人影都冇隻點算

我放炸彈裝

等下啦。 我每次搞都比人5分鐘時間打埋手頭個場先

ok

三個算。要就夜d再搞

之後仲玩唔玩三跑
屌下我個新手達人

無左你個減武頭

今晚有咩

琴日嗰個 仲有得玩

點解差少少都唔升埋個頭

我？？
儲緊碎

召喚減主武頭衫

我就無啦 lonely有？

我諗住之後專注打三文魚咋

lonely有 佢換走左

金毛用返埋埋果套

我 唔再出去打街場

一陣先教你玩。

睇唔明你up乜。我照個套

thanks
金毛 識唔識雷神Step行

lonely

在

場已開 等你中
你套裝裝

有咩可能唔識

唔識呀

我示範畀你睇

我行得柒到冇朋友

最近練緊雙槍
試過用安全鞋0.9，掟炸彈減墨水0.9
可能我太廢試唔到有咩大分別
但油墨增加sp好似係最實用（我用マルチミサイル大技）
暫時主技都係回墨水速同隱形墨魚同墨魚加速
請問有冇咩雙槍推介配備

你行左？

手提mode好難示範。我係wc

沖個涼先

好吧

有人三跑嗎？

back

play?

跑跑跑跑跑跑跑跑跑跑跑跑

5分鐘後 你可以20分開定場
要學既話最好開咪

入黎偷聽

開左場無人

channel都係

大J唔入chat？

無人？三個？

三跑場 有意請入
2527-9766-2589

開過

開緊 你入？

游速、大技、回油 之類

冇加你喎，唔係樓上開?

咁我打街場算，唔阻你哋

Jet Squelcher配乜技好

屌
165% 同啲街場打 跌到hihi

三款rank 都打到上b
暫時都keep 到 贏>輸
之後試左場 league

嘩.........

樓上係入面 我地食完飯繼續

回油、主耗、SP+

佢個SP+係儲快啲定大力啲

想問下有買 香港行貨 黑色 pro controller 既巴打.
你地個packing 入面有無張 保用證既紙?
今日我打去任記book時間整pro con...個姐姐仔話要帶埋張保用證上去整...
但我番屋企搵來搵去都唔覺有...得主機有張保用證
係唔係比黑店水左我 水貨扮行貨

應該千四都贏唔到？

應該係盒上面有貼紙
利申 唔知

一個禮拜無打
想問下支高壓水槍改左啲咩。
係咪變勁左

個盒上面有貼紙..但個姐姐仔話有張證
我唔知佢係唔係撈亂左係 主機...但我個手制係得 盒面有貼紙 無另外一張 保用證
所以想問下其他巴打

有冇巴絲一齊三跑 我灰到不行 連續好多舖啲人未瞓醒

呢個圖潮漲打ufo真係灰到爆

2130帶你玩陣啦
仲有無？

仲有兩個位

增量UP係儲快啲，special效果UP對火箭黎講好似係鎖定範圍變大

頭先兩位呢

我開咗房 還是入金毛巴房？

未得 要2200

咁等多陣 sor 等多d人先 我執下房再入

2200唔好再遲 我聽日要6點起

你急住玩？

你直接加依度見到既ID仲好 到時係switch入面搵最近玩過既人黎加好友

無問題 我博多舖街場

我2200可以

原來有得咁樣加 THX

我依排少玩左忙 你有需要就加住我先

又唔係既 只係唔甘心收工一玩就係咁跌%

要唔要我比意見屌鳩下你

有意見一定接受 因為我無實拍 睇唔到自己衰邊啲位

街場
雖然我係做累隊友嗰位

我打得，齊唔齊腳？

三跑求屌

今日支泡泡槍原型係唔係咖啡機…？

開緊

等你carry

今日又有三跑？
十點半開場有冇人

係咪有得俾人屌

見到金毛巴

我見唔到

BT係我

未 accept

柒左 唔記得後面無路

呢兩舖都變咗四個孤島角落咁既

有冇三跑場？

萌花巴教緊我玩

😂okok,甘你俾心機學😂

你都要

咁

今舖係被咁拍死

屌少次

了解
岩岩裝左大技衫好似殺多左人

0/99 準備跌 grade 嗰陣偏偏就過到

有冇人三跑

等俾人屌

有冇歐服撚
7255-4748-5106
啱啱買覺得真係幾好玩

好柒呀屌
有機會OT反CUP
但係因為我上唔到車輸撚左

有

而家開機 你開定場 1200/11:30收工 認真打

得2個咋...

3跑場，快打，-2

我抵屌 等被屌x2

我唔玩了 一早1200咗 sorry巴打

為救exact7ly巴 跌落綠海

花花我同你諗既野好相似 成日企同一個位

結婚啦

thanks bro

執最少

屌... 街場真係要深夜先打得

今晚咩事係咁斷

ｋ３巴今場MVP

唔係咧 金毛巴 , 花絲
點解成日我都被圍

你地加油

oh no

其實係你衝入魚群次數太多 無睇定逃走路線

已死

我打得好龜

wc 等我３分鐘

打咗咁多舖理解到自己有咩缺點未
你望下金毛巴走位同你有咩分別 一係你叫金毛巴up條片 由佢角度望下你做緊啲咩

我噴極都唔夠橙色線走佬咁

好呀

我都係去唔到你哋個 level 架喇

我試下拍下 等等

知唔知點解輸

影晒我ｄ柒態

呢埸唔好計 我好7

一陣貼片上黎睇下我點死 我想搵塊豆腐撞爆我個頭

好大壓力

我好怕用sniper

最後果下撞蛇頭？

一陣你睇下就知

我諗玩多一兩場收啦 我番早 跟手UP埋條片比你地笑下我

打咁耐都未達人

好柒呀 wave 2 個關
想搵隆捐

㭍咗

Last啦 我拍左５GB出黎 唔記得設定低質

頭先我都趺左
不過岩岩升番

玩埋今舖 我頭痛 要瞓

求delete 左第一鋪佢
我好7

差２０分就多一件 黎多場

剛剛輸果埸唔錯 好多野可以參考

留名等睇片

最後自私左單機行 Sor

大家都攰

眼訓

我就奇喇 金毛巴走咗去 我跟住你尾

最後super jump太快用 差5粒 要殺2隻 引中間開大殺再running man會好啲 鐵絲網果幾隻我會唔理佢地 導彈箱炸一邊就走
最衰w2我開咗次大 如果唔係w3會順好多

本身見到一個Tower同炸彈諗住過去清左先
行行下兩隻炸彈 之後就

見你會做先鋒衝左入去魚群
然後前後都俾小怪包抄 走唔切

影片上傳成功！處理完畢時將在 發佈。

已處理 9% 大約還剩 8 分鐘

順手比下意見
有d位我都知柒
但照屌多次都ok

我都想聽下意見

三跑由170跌左去150再升返去175

見有龍黎 誰住向左走 點知
跳落一級 猶如跌入地獄 開始跟到少少金毛巴走位步伐
但都要睇埋片睇下自己柒點改進
終於上番185定190%

其他唔敢講 都係果句 用大技好慷慨

都係大路野問題
都係你地害死我個陣先會發現到出黎
但今日又好正常又有分到工無咩野

我最多可以講你地兩個用roller油地方法錯左
第一頁我有寫過dd 你keep住碌地控油會好差。
除非有需要啦，打細怪個類，或者逃走

緊張

留名待笑

唔敢講姐係有

已處理 90% 大約還剩 30 秒

我訓先 訓唔著再回下cm 6點起

金毛巴 add 左你未accept
得閒比你屌下

仲有無打三跑 200%+

影片長度過長，因此已將其移除。

影片長度過長，因此已將其移除。

屌你老母

謹遵教誨 仲有冇其他衰野 我受得屌架

咁拎roller 應該跟住隊友走幫清細怪?

仲有無三跑 200%+
3223 4546 2328
豬西

長すぎるため削除されました喎
如果金毛巴瞓既聽日先再up?

講碌地 姐係長按攻擊移動
隊友前面= ok
比怪進=ok
當然有特殊情況 自己判斷下

我意見：
無怪+後面無隊友純粹想油地=唔ok

我自己會死keep 大技
覺得可能會輸先會用
(一係我生命受威脅+未運夠金/隊友自身難保)
(一係死同時兩件)

Sor 柒咗

ic

單落黎

無碼_可愛_多女_海邊_顏射_長筒鞋.mp4

5Gb合集

#處女下海

46分鐘

高清

46分鐘都過長?
乜唔係兩粒鐘都 up 到架咩

我特別鍾意睇輸 知道點解會輸好重要 好多時唔一定輸最後果幾十秒 有時係輸開幕清怪速度 以致終盤堆怪全滅局面

上傳長度超過 15 分鐘的影片

放寬影片長度限制
根據預設，上傳影片的長度上限為 15 分鐘。如要上傳超過 15 分鐘的影片，請按照下列步驟驗證您的帳戶。如果您擁有即時串流功能的使用權限，系統就會依預設為您啟用長片上傳功能。

如要上傳超過 15 分鐘的影片，請按照下列步驟驗證您的帳戶：

在電腦上前往上傳網頁 ()。
按一下網頁底部的 [放寬限制]， 或是直接前往
按照相關步驟驗證帳戶。您可以選擇透過手機簡訊或自動語音來電來接收驗證碼。
帳戶驗證完成後，您就能上傳長度超過 15 分鐘的影片。
如果要上傳的檔案大小超過 20GB，請務必確認您使用的瀏覽器已更新至最新版本。

搵日拎番張太空卡出黎

訓先 起身先睇你地點笑我

gn

龜速下載中

打咗咁多埸 唔多唔少都有啲得著 想進步除咗俾金毛巴屌之外 仲可以自我檢討 不如你地講下自己有咩缺點

我自己知自己事

me2 我攞定個 出黎

其實頭先算易打 無咩特殊關

我
唔
識
用
洗
衣
機

我唔識講 不如下次我都錄片比你地自己望下我既角度望到既你地啦

Fuck This Shit I'm Out

夜晚我地好少輸

頭先通常輸都係普通場
因為清唔切垃圾桶/海鮮九重塔/鐵頭
結果stack左一堆 俾啲技封死

想求屌都冇機會

點解油地重難打過rank幾倍 是咪我太低rank

唉 屌
連續兩場街場wave1 出水喉
仆佢個街...

第二次d 人搵到一次後未執春就繼續開水喉...dklm

打到500又收工

頭先我達人90分打街場空降，竟然無人射laser, 俾佢吸到唔夠蛋
無人用之餘啲人又超遲先黎幫手
咁就輸左

唔殺返個敵人就完場，就算升grade都唔開心

最嬲係一次就夠鐘，差1粒蛋，我地隊淨返1個未死，4個人都係個網旁邊，3隻死左嘅都有蛋
死淨個個用左6,7秒係咁射架車正面都唔救我地
我地瘋狂叫但佢好專心致志咁射塊鐵板

香港係難上車啲

用琴日既片黎示範下
好似依d位急速拎完即轉向就係算係雷神既一忽位
就算我拎住既係狙一樣做到

心急拎金春 搞到俾魚圍 走位唔順唔夠快
要多練習用sniper

正式宣佈洗衣機係三跑最垃圾嘅武
攻唔高，滴油直擊一隻怪就冇左
怪又清唔到boss又唔係打得

Agger

仲諗住把音波手短射速慢 點知洗衣機仲衰 淋出去果陣好型棍 但原來無奶力

不如你地望下我點用
清怪一流 三炮殺炸彈

邊一把 ? 洗衣機 ?

佢判定唔係只得直擊

我前2頁有片比你單黎睇

簡單d講佢冇樣野做得好過其他武
清怪 淨係佢兩個同類都好過佢
殺炸彈，先唔講有狙同其他遠程
佢兄弟紅桶比佢做得更好撥得快過佢 3下死

好好用喎

側擊都唔係大力先死呢
根本佢做到既野都有武取代到而比佢做得更好

應該係我廢

今晚先睇返 開緊工了

尋晚我一拎洗衣機
就唔知做緊乜咁
(我會自動放棄打遮/鐵頭 )

睇番條片發覺原來我死得幾多次

講廢 心目中浮現人選
水泵狙

佢單挑boss既速度一樣慢

呢把好似出現過一次咋
佢同洗衣機同場一定有排玩

可能俾人屌到裂開 所以唔敢再出
三跑第一次玩呢把 覺得其廢無比 但油地玩慣又覺得無咩野 可能之前唔慣

鑫毳巴我add左你, Teddy係我, 得閒想搵你指教下三跑

所以我盡量避開唔打啲要等佢露個龜頭出黎先打得既怪

洗衣機射程夠遠,又開到路
威力係爭D但都唔係話無用

洗潔精好唔慣 距離感好難就
冇左狙應有嘅距離 用中距離槍仲好

暫時仲未搵到洗潔精嘅定位

呢2隻武共通點就係做唔好本職之餘冇其他專長

你去靶場分別用紅桶同洗衣機撥一次油睇下
洗衣機只係遠好少好少

俾高手留言話其實好好用，係你廢所以唔識用

紅桶打工一定好過洗衣機 救人距離 塗地都比洗衣好

條片睇咗一半 由於係金毛巴視點出發 無人講唯有我約略講下金毛巴
唔係話缺點 可能係熟練埸關係 你有心carry轉咗打法 所以我用達人500以上角度講下

1. 經常講到 慷慨用大技 好多時w1/2已經消耗 變相令w3無大技可用
2. 慣性集中某方向油地 開幕出怪時經常油一陣先過去打 以17珠來講 開幕清怪速度最為重要 要盡快把握時間 唔係油地唔重要 但唔需要太刻意油
3. 太著重救人 好多時發現有人剛死 就集中以救人為前提行動 我認為清怪+保命+引怪+救人可以同步進行 毋縱將重心轉去救人
4. 有部分無必要性清怪行動 有時候太集中清小怪未必係好事 以有利戰埸狀況來配合團隊更好
5. 諗到再講

技術同走位無能力討論 以上愚見係以高階達人埸觀察所得 所以唔太適用於熟練埸

另外兩位巴打由金毛巴講會好啲我知道你地想被屌

我都有缺點 金毛巴有時間都可以講下
人人都有地方可以改善 即使係金毛巴翻譯果位日本人又好 達人999級又好 我望落都有地方可以執執 無野係完美 熟練/達人埸經常上唔到分 好多時除咗隊友豬 其實有無諗過自己都有問題

我留意到我成日真係死係唔應該既位置
Btw今晚組團嗎

今朝答車睇番琴晚條片
我成日都w2被圍先開大技 有時仲開唔切
除咗走位唔好, 心急拎金春...
仲有睇到自己好多缺點
等金毛巴點名屌下先

巴打們三跑係咪已經過哂200 有無巴打係170%今晚八點後指教一下

有時間我唔介意同熟練巴打玩 最緊要你地有得著 但我多數偏夜先玩

謝花花

我依排測驗週無咩時間重覆睇片
你地可以嘅自己睇片啦sorry

我下次都習慣性拍下上黎比你地指教下

你可以諗下點解成日被圍 點樣避免 被圍下如何突圍
心急運珠呢點無問題 但要懂得自我保護
其實只要解決到死得多呢點 新手大部分缺點自然迎刃而解

另外想提到嘅係 遠處塔/導彈被狙擊時如何逃生 眼見好多新手唔識避 雖然呢方面要打得多先識處理 但十字塔+導彈其實係走到 不過要冷靜處理 文字上比較難說明 要金毛巴第一視點先清楚 尋晚我都試過幾次避 不過若然避得到 就意味著金毛巴同我相距太遠睇唔到我點避

我學緊你啲技術位

loop多幾次條片先 今朝成朝番工都一邊做野一邊諗點執生
感謝花絲評點

到底係巴定絲

我當咗絲 雖然我唔知會唔會係巴
利申 我係絲

介唔介意俾個fd code我 巴打平時幾點打?

翻工 好耐冇玩

［wow］排隊入場個待機畫面可以打碟

日職fans

除咗4個特殊制之外其餘14個制都有得玩
有時玩得太過癮會唔小心撳咗B走場

打rank開波20秒3個隊友比人殺晒
比對面4個追住1個黎打
之後35秒比人完場

無限looooooop

第2點我有犯
一開場我會走左去斜路下面油牆
結果搞到有兩三次採蛋器轉左喺海灘
我都慢左行過去

一開場睇下面條黑色波浪紋已經知會出咩水位(好似係)

好多人唔識睇架
利申: 曾經係唔識睇

尋晚打熟練街場境然有隊友識睇水位，仲要識開坑渠，真係俾佢嚇親

加定巴打學野先
請大大力插我
最好叫出聲

輸到貼地嘅fans

係

我入咗金毛巴個場之後 會好興奮咁卒碟

Let's go Hawks

今晚八點鐘三跑 準時入席 但留意返今次無狙 有啲驚枝泡泡槍同埋把遮好撚雷

巨人

等我留意下先 (shock)

其實潮漲潮退都會有水聲

睇波浪紋快過聽水聲再睇水位啦

今晚三跑場 8點
邊個玩

我應該得..預我
搵高手帶路

三跑200%以上有冇
今日唔帶非達人趕時間

Ok而家開機 你開住場先

-2仲有冇

帶埋我

跌咗落熟練有冇人可以 carry 下

Ok -1

開左場....好撚累..今日

幾時三跑

孤單..要入嗎？

200%up -1 極速1200收工

滿員

係啊

full左既

三跑達人場 有意請入
2527-9766-2589

仲有冇人三跑?

邊個教你地打rush企咁後？

無位？

好膠

非達人入唔入得

入lo
都唔夠人

你唔介意跌 grade 嘅我就入架喇

連登有金毛等巴打 我地好快上分

冇玩一日 玩返好頭暈

sor

都話唔好企咁後 達人們

唔好意思巴打
斷撚左線

地心探險

做咩走哂

我無走，由佢跌分

岩岩我HKBN斷左線

入黎

來緊

好在蜜巴最後幾秒救左我係咁運波

唔累街坊鳥
自問冇能力咁玩

2105再開 快速食飯

痴線 我開緊𠴱幾個 望一望後比你地開哂

可否帶打一場，輸落200樓下

🤦‍♂️🤦‍♂️

三跑達人場 有意請入
2527-9766-2589

有無人玩 準備開場

我1200了收工 謝carry

我差100分

thanks 巴

咁同你打多鋪

好
休息

仲唔夠屌

岩岩有新手。。。

..............

我又黎伏人

好!! 用金毛玩得多 勁左

三跑達人場 有意請入
2527-9766-2589

-1

最後20秒 無人彈

btw 我唔係達人

無人今日

ok la 同你上去

打下街場先

等埋我

唔該

又走左d人

三跑達人場 有意請入
2527-9766-2589

刷鞋唔會易d出1.3架

有無位john

又拍高清無碼

依個場成日都變咗唔知做乜咁

今次搞好youtube ac 應該up到

等睇

有位先得架 我去up番琴日條片先

熟練場 -2 呀

有 等緊你

比2分鐘我 我執執d位先 錄影設定

轉番720P

你地去左邊

等人時間應該可以打完一場

本身720 係fps較低左 因為我放左path去ssd

買唔買好？

正野

痴L線，睇完之後個攻略，我今日實踐返每場高百幾分

買

有冇人玩三跑

有用咩
我都有一件係咁

求房

打三跑果件黃綠間條
一出說出Aaab
不過唔識用

睇黎金毛巴 花巴間房滿咗後 無另外既巴打開房打

因為我係入面

冇眼睇

me last

拍緊無碼

今晚3跑好易玩

我知你地拍緊MV
又黎求偶遇街場識玩之人

佢哋 -1

!!!!!!

遲咗

我開房等有緣人吧

我有一件全部係依個技 可惜係打工裝

小弟求指教 屌下我先

我夠數 thx up片去

打工裝都用得架 可惜咩

噢sosad

屌你咩wave1連出4，5隻垃圾筒

出面無人 等多陣叫街客

一唔一齊
有房 -2
利申185%

金毛 求被屌
同你地玩耐左 勁左了

見到比之前好咗

今晚好似連街場人都少咁既...

又黎

2人游

3人行都唔洗扣分 xddd

我自覺都仲係係咁累隊友

點算 有冇人入？

都算輕鬆上分

我頭先食住飯打 行行下見我停低就係爬緊飯

知唔知道連輸兩埸敗因

今日呢支係咪最大攻既波波系槍？

因為 on9

dps最高係水槍仔

求指教

尋日個支？

如果計單發最高攻呢？

Sor睇錯你問既野 如果問攻擊力既話 係依支最高攻

delay打導彈箱真係死症 抵輸

死喇 今舖係咪因為我

第一埸 船關死症 糾纏於右邊出怪位
第二埸 唔太記得 要睇replay

避唔到第四支塔

今日你地死多左

我自己錄就720 但睇落去Yourube無比７２０我

我抖兩埸

我去廁所先 陣間exact7ly巴 仲玩唔玩?

我 差唔多啦

LIHKG Salmon Run 20170911

LIHKG Salmon Run 20170912

好
你夠1200分未?

youtube要progress一陣先上720p，而家已經progress完

兩日都有我 柒到唔敢睇

未呀 910咋 盡打喇 唔到1200都無法

見到打兩日都未上到達人

2-3場
好快啫

尋日應該有升嘎啵

頭先有場喺海灘

我都無野講到了
盡力走得爽啲

下次走人使唔使俾兩舖通知期
仲諗住預一舖就見到

三人游

最好啦 我見到 但唔係我控制

單發琴日同今日嗰枝blaster都係最高攻

帽事

深呼吸咗一大下

我跳
我跳
我跳

今舖我抵大大力屌... 衰老毛病

自己知就無野好屌啦

點解仲未有人屌我嘅

下次你試下離遠掉粒炸彈去金蛋度
再潛行過去拎

我7左

哈哈哈 今舖發生咩事

臨尾蛋飛天大技開完唔夠2秒趺左落水

臨尾用大技飛天 開完唔夠2秒趺左落水

格林用對物有無著數？打墨甲省一發子彈
呢家加埋裝左1.6人速, 行路有游水8成速度

好滾動！200%喇

留意下 船關死症之一 糾纏於右邊戰埸

收到

黎多舖熄好嗎？

有冇熟練場？
尋晚打魚跑連跌兩級

有無人打3文魚, 普通場都好

8262 4091 1154

3個人打贏左200%

點睇もみじシューター呢把野
我睇 評價得B
想問下最大缺點係咩
利伸新手 唔識日文

個網垃圾唔睇都擺

主要問題
短撚無三角炸彈輔助9成輸
副武消油量高 用完CD長
對於keep住油地用存sp既武器黎講大忌黎
一用完副武要呆幾秒又易死
無自保能力
唯一好處係油地向既主武+油地向既大技
你當廢左一半既副武油地槍啦

副武特性

三角=消耗小=引爆快=CD短=油地少=可引敵上水回避
吸盤=消耗中=引爆中=CD中=油地多=可存大量SP
機械=消耗高=引爆慢=CD長=油地少=可迫人引爆擾敵
水球=消耗小=即時爆=CD短=油地多=可直擊封腳
氣墊=消耗中=可控爆=CD中=油地中=可開路/反彈封敵人後路

大約啦

熱感墨水有無頭或腳？
定必須係衣服？

琴晚臨尾個舖既實拍 #自嘲

原來係咁 怪唔知得我覺得自己打FEST廢咁多
原來又係衰隊友同支槍
D信心即刻番哂嚟

點解得480p

你咁有誠意
1. 開波右邊拎完珠 無必要無謂糾纏
2. 鯊魚掟菠蘿 近距離試下望地下掟
3. 導彈箱有時間 可以睇定來掟菠蘿
4. 升降機
5. 達成條件 引無壓力 毋須開大技
6. 船頭中間同右邊可以潛水跳過去省時間
7. 用多啲come on
8. 同雜魚保持兩秒距離
9. 條件達成 潮退時可遠離岸邊
10. 船關小技巧 開幕重點望右手邊 但唔好過份糾纏
11. 理解武器特性 要知道自己定位 要做啲咩

寫住咁多先

我升降機個度真係好想搵窿捐
感謝花巴提點 陣間食晏睇多幾次 開機練下槍先

之前整有開三跑攻略心得
有錯插細力d

好鐘意睇你D片 可以講多D武器UPDATE呀
武器上手攻略同裝備塔配呢類片嗎?

長知識了

岩岩同街場人玩三跑
開水喉個度 明明開咗金春出黎啲隊友走去開埋其餘水喉

你有冇叫人過黎

禁到制爛 但班友唔知做乜勁

好重鼻音

我睇你用槍唔夠距仲走射慢慢行近目標
教壞新手 下次打pat pat

等我過到日本都錄片比大家睇先

求金毛巴屌下我

其實金魚出嗰陣有提示
就算冇叫come on都應該識唔再開水喉
你呢種情況明顯係班友唔識玩

cfu又飛

wow左未

有無人宜家三跑

其實開井張圖點睇

宜家三跑場開左
有無人入

新武器

好想知隻熊有咩私伙武器

食飯呀

頭post有無野加

大家會點樣處理d 1.2 brand裝
A. 第3招副技ok就由佢
B. 洗左佢, 順便儲碎片
C. 30碎完成埋佢

成日都係衰最後XXXY咁樣
其實能力上隨時混技更好ja

加個九月三十日 金毛去比賽

真係?

想問下鑫毳巴難破船水喉關有冇咩技巧

需要請 fans
可能有賽後輪姦

C

雨遮打全魚暴走好好好好好用

之前好似有圖 教睇水柱

啱牌子就繼續洗到1.3為止
錯牌子就一定畀30碎, 要刷1.3真係無限輪迴, 飲汽水又冇得食炸蝦刷到窮

A就計過條數啱(例如防爆風嗰啲)先考慮留

頂 塞車遲咗番到屋企搞到玩唔到尾場

船嘅話都係睇船頭判定大約區域
除左小之外基本上要開晒網後兩渠同左右另外兩渠

小就開船尾

依關無咩萬能判定方法

有d能力continuous計唔到
例如3游速最後出左個人速咁

1.2之後果個唔差會留住先，
30碎留返比鍾意既外觀。
其實我覺得
Aaad Bbbd Ccdd 四技比
Aaaa Bbbb Cccc 三技好。

3技有用就唔理佢
例如有一個3技係防爆風咁，都可用

睇完 有心整值得讚
不過我想幫波波槍平返 無想像中咁差 有時仲好好用

新手想問
見好多高手既裝都係1星裝砌到三細技一樣
點解唔用三星裝?
純料為外觀?

yes
隻角色自己用 著得唔靚玩黎把撚

有時候是技能關係。
例如潛游帽，基本只有一星，除了打工/App買外只能靠開孔。

Brand都有影響
好似4游速鞋咁

連贏到發哂光都加咁少

新手一問點先可以係對戰另多加多3000經

我依家入會等埋D人入晒先閂門

萊因哈特

Justice will be done

把遮會唔會大咗d

遲早岀細小版 只檔自己

大遮應該reload長時間d

好似見佢射程有四格，同油碌跳斬差不多。

咁大把既...

全魚大暴走恩物

一粒炸彈就GG

帳篷當遮用

普通遮打暴走已經好無敵
呢把應該封晒成條路

屌 帳篷

之前隱藏未出果廿幾把都冇呢把帳篷，
即係仲有新武器設計中。
希望改每星期出3把，
唔係真係出到明年都未出到自己心水果把。

其實破解data睇到嗰堆都唔一定會出
可能係本身諗住出但後來又決定唔出而殘留既數據嚟
所以唔好咁大期望

搵人組個大遮TEAM

移動要塞

要練習下點打天靈蓋

roller

轉身用炸彈射個3分波

其實傘已經望唔到前面死擋
會比人繞路殺

有時啲武器丁丁就當新不如唔好出

Hydra Splatling應該會出?

三跑達人場
2527-9766-2589

我已經準備好
有邊個玩

幾點？

又無人玩

岩岩先開始玩
希望各位多多指教

做功課啊屌 九點啦

今晚又拍無碼

三文啲hihi隊友衝到勁前 然後死哂

部機買左2日 好似啲電去得好快咁 上網睇過好多人有電量顯示錯誤 唔知係唔係

我淨係拎出街 待機左4個鐘佢已經冇左10幾%電 一開我嚇親

正常

屌你老母打到200％都仲有on9會係正係橋中心顏射架戰車

好 9點見

三跑達人場 有意請入
2527-9766-2589

正常既話 佢D電真係倒水咁去

頂 ot.....都唔知今次有無時間打

三跑230% 我可以入邊個場

睇埋今朝個 direct 先
就黎睇完美版，陣間睇埋日版

有冇魚場呀⋯⋯

開場開場

三跑達人場 有意請入
2527-9766-2589

-1 金毛係邊

聽緊兩條友9up

滿

加左個街場定有個我未add

等埋我
開game

w2

唔夠打

要金毛carry下

金毛欠你

已死 入緊

有你上300不是夢

噢...我可以排嗎

上堂上到冇精神打仲要冇day off，攞人命

仲有冇達人場可以John

鑫毳巴打
想問下你 你淘果張直播卡
你有冇較過咩野黎
我買左 但佢出到畫 但D色唔正常

支狙好難用

第一次開係紫紫地色 見到之後即reboot 再開就正常

pcie要set做gen1電

同意 同埋今場同街場人玩全team陣亡率好高（好多人唔ko炸彈同九層塔）

被降lv 230跌195 喊出黎
Btw花巴

無人就開住先

有冇巴絲入黎一齊玩

唔該晒 搞左勁耐
SET 做X1 電即刻得左 THX

好呀 我開場喇咁

今日d武器唔識用唔出奇

救11

send咗request 日文名四粒字

有冇得 join 金毛巴

做咩個個都狙擊我

你勁

打完

花巴 有人入 等等

因為想下海

金毛 屌下先。。。

無人講野 咁開波

今日d武器我其實都唔太掂
比到既貼士得好少

雙槍：slide完左手stick放手可以一直射 油地速度同dps會大增
carbon：拍一下游一下拍一下游一下會比起跳拍移速更快
4k：無得講 用開狙就識
L3：....聽住一d bgm跟住打會射得平均速度d 但我唔識

雙槍即係點？禁邊粒掣 唔識用。。。

想 john 金毛
冇得 john 玩街場算

三跑日 另一隻game先出更新
好衰架

呢邊有位

有位呀呢邊

是咪有位?

Slide：

左Stick擺動+射擊狀態時 按右Stick擺動+跳

然後試下放鬆左Stick

街場驚險 wave 3 最後半秒先放最後一粒強

W3

到底係點樣兩ｗ運３粒

啲龍又追住我咩事

Ness乜水黎

我黎

今日枝叉係咪冇得潛水hold住

3粒?

好累呀...訓

點解隔咗一日就已經好似完全唔記得咗點玩咁

3粒唔係我

sorry 一開波拎狙唔太慣

MVP

我用黎過鐵網同拉打

金毛可唔可以carry我

Bye

Thx team

我隨便入左場打完就走架啦 今次個武器池好難Carry

有無comments

或者我最後錄完片去試射做一次先走

邊食邊打中

我1,145 打多一兩場閃

睇咗尋晚條片 金毛巴係咪無精神 尋晚犯好多錯

好 我唔明點用

我都夠分!金毛想點？

對唔住 今舖我唔夠專心

Sor, 俾番個位您地?

d武器好難用

又比你睇得出
食緊飯＋唔夠訓
依幾日都朝６起
趕功課

無所謂 １３０７

打到1600 or 1800?

有冇位

笑左 一轉彎兩條蛇

一飛起 撞死左

我打到過Line多少少就閃